差d唔記得周庭都係讀浸大

單嘢咁耐以來一直都唔出聲

補選近了

周庭忍辱負重咁等補選都要比你話五毛?

出緊聲
live

因為錢詩文問佢

錢詩文幫佢選埋啦不如

起碼個人冇咁on9先

唔係黨友黎架咩？

錢詩文唔係中箭架 支持本土派 好似係

係架咩